中共搵譚餵豬、劉笑佳、羅犯蕉分作為傳聲筒真係完全錯誤

由其係劉笑佳呢隻中央權威論既信徒，只會適得其反